有做依啲事既人 唔配叫自己做藍絲

- 用iphone (屌，買佢一部手機，一半錢送左俾美帝用來對付中国共產黨）

- 用 android 手機（ google 出既系統，又係美帝產物，又間接送自己資料俾美帝）

咁你會話，即係叫我地藍絲唔駛用手機啫
咁你係咪愛国愛黨，愛既就唔好用
好撚睇唔過班偽藍

仲有咩唔做得既，諗到再講
各位藍絲同道都可以俾意見
大家為藍絲定一個準則， 咪俾啲人扮藍

一定要用華為

小米都唔可以
因為小米唔肯讓路俾華為上

華為都用android 啦， 點用得落手

一定唔開可以戴口罩
好人好姐無病戴乜撚
我地英雄兒女中左招都唔會戴

睇大公報，文匯報；唔應該用FB，用微信；

中產藍絲仔女都係英美讀書，超級奇怪

最重要係屌7 佢哋去歐澳日韓台，都唔返中國旅行

電腦用美國 Windows / macOS? 奶美喎
食大家樂？做咩唔幫襯美心？
搭巴士？做咩唔搭鐵呀
喂，你件衫 / 褲 / 鞋點解黑色嘅？着咩黑色皮鞋呀？
DONKI 個袋黃色喎，攞住四圍行係咪幫黃絲宣傳？
咁信政府，點解要學黃絲戴口罩？就算被逼要戴，點解唔學林鄭露個鼻出來？
點解要去百佳 / 屈臣氏買野？
住港島用咩電？同港燈洗黑錢？
你枝維他檸檬茶香港製造喎，係咪信唔過武漢版？

出國旅行=漢奸
去返一帶一路

樓豬咁廢架 冇用電話好耐
真係藍一早就不用了
而家先轉都係想痴我地咋嘛！

究竟有幾多係偽藍

你飲東江水咪資格話自己黃絲

咪係 自己国家唔支持
走去其他國家果啲 唔好話自己藍絲

亨利夠唔夠藍? 齋屌黃唔屌藍, 叫人焦土投建制攬炒, 娶埋警察老婆, 忍辱負重, 好難分藍定黃!

邊個唔係淨帶回鄉證去台灣即係支持台獨

push

支持

推， 仲有無多啲作為藍絲唔應該做既野

唔可以用youtube
其實電視都唔應該睇
因為係西方產物

唔可以用叉食飯，叉係外國傳入
唔可以用筷子食飯，做咩學韓國人日本人
唔可以用手食飯，做咩學印度人
唔可以食飯，點解支持食泰國米？

你咁講就唔岩啦 筷子係泡菜同日本仔學我地中国人

收皮啦 偽藍

其實依d招講左好多年 但藍屍你要明白係一種無恥生物
佢咪話美國都係中國 or 我買光美國的貨 就報仇

口就咁講 你耍多佢兩轉 佢地就會嫌麻煩
要知道 藍絲多數係低智慧身物
一煩到佢地就會縮沙架啦